{
  "minecraft-version": "Версия на Minecraft",
  "java-version": "Java version",
  "fabric-version": "Fabric loader version",
  "plugin-load-problem": "Плъгинът '{{plugin-name}}' не можа да бъде зареден.",
  "pocketmine-version": "Версия на Pocketmine",
  "bedrock-version": "Версия на Bedrock",
  "forge-version": "Версия на Forge",
  "magma-version": "Версия на Магма",
  "authme-shutdown-problem": "Плъгинът 'AuthMe' не може да зареди и спря сървъра.",
  "pex-config-problem": "Конфигурацията на плъгина \"PermissionsEx\" е невалидна.",
  "ambiguous-plugin-name-problem": "Има повече от един файл за плъгина с име '{{plugin-name}}': '{{first-plugin-path}}' и '{{second-plugin-path}}'.",
  "plugin-dependency-problem": "Плъгинът '{{plugin-name}}' се нуждае от плъгина '{{dependency-plugin-name}}'.",
  "plugin-disabling-problem": "Плъгинът '{{plugin-name}}' не може да бъде деактивиран.",
  "plugin-enabling-problem": "Плъгинът '{{plugin-name}}' не може да бъде активиран.",
  "plugin-runtime-problem": "Плъгинът '{{plugin-name}}' се сблъска с проблем по време на работа.",
  "forge-confirm-problem": "Forge изисква потвърждението Ви, за да приложи промените и да стартира сървъра.",
  "mod-dependency-problem": "Модификацията '{{mod-name}}' липсва необходимата модификация {{dependency-mod-name}}.",
  "mod-dependency-problem-plural": "Модификацията '{{mod-name}}' липсва необходимите модификации {{dependency-mod-list}}.",
  "mod-duplicate-problem": "Има няколко модификационни файла за името на модификацията '{{mod-name}}': '{{first-mod-path}}' and '{{second-mod-path}}'.",
  "mod-exception-problem": "Модификацията '{{mod-name}}' имаше фатална грешка.",
  "mod-fatal-problem": "Mодът '{{mod-name}}' имаше фатална грешка.",
  "world-missing-mod-problem": "Светът беше запазен с мода '{{mod-name}}', която липсва.",
  "world-mod-version-problem": "Този свят е записан с модификация '{{mod-name}}' версия {{mod-expected-version}} и сега е на версия {{mod-current-version}}.",
  "plugin-incompatible-problem": "Плъгинът '{{plugin-name}}' е несъвместим с текущата версия на сървъра Ви.",
  "aquatic-world-on-older-version-problem": "Настоящият свят е бил създаден/зареден с Minecraft 1.13 или по-висока. Новият формат не може да бъде зареден във всяка по-стара версия.",
  "old-player-directory-problem": "Сървърът откри стара директория на играч в записа на света.",
  "command-run-solution": "Изпълнете командата \"{{command}}\".",
  "authme-shutdown-solution": "Задайте \"stopServer\" към \"true\".",
  "configure-plugin": "Конфигурирай плъгина {{plugin-name}}.",
  "configure-plugin-with-file": "Конфигурирай плъгина {{plugin-name}} ({{suggested-file}}).",
  "plugin-install-different-version-solution": "Инсталирайте различна версия на плъгина '{{plugin-name}}'.",
  "plugin-install-solution": "Инсталирайте плъгина '{{plugin-name}} '.",
  "plugin-remove-solution": "Премахнете плъгина '{{plugin-name}}'.",
  "file-delete-solution": "Изтрийте файла '{{file-path}} '.",
  "file-edit-solution": "Редактирайте файла '{{file-path}} '.",
  "mod-install-different-version-solution": "Инсталирайте различна версия на добавката '{{mod-name}}'.",
  "mod-install-solution": "Инсталирайте мода '{{mod-name}} '.",
  "mod-install-solution-with-version": "Инсталирайте мода '{{mod-name}} ' с версия {{mod-version}}.",
  "mod-remove-solution": "Премахнете мода '{{mod-name}} '.",
  "aquatic-version-install-solution": "Актуализирате софтуера на сървъра до 1.13 или по-нова версия.",
  "plugin-command-exception-problem": "Този плугин '{{plugin-name}}' неможе да изпълни командата '{{command}}'.",
  "ticking-block-entity-problem": "Блокче в светът причинява проблеми.",
  "remove-block-solution": "Премахнете блокчето от светът.",
  "do-nothing-solution": "Не правете нищо. Проблема може да се оправи от само себе си. dasdas.",
  "chunk-load-exception-problem": "Имаше проблем докато разрезите в света се зареждаха.",
  "remove-chunk-solution": "Премахнете проблемнoто парче земя (chunk) от света с MCEdit или като премахнете регионния файл.",
  "multiverse-load-problem": "Светът '{{world-name}}' не може да бъде зареден, защото съдържа грешки и вероятно е повреден.",
  "world-repair-solution": "Поправете света '{{world-name}}' с инструменти като Minecraft Region Fixer или MCEdit.",
  "world-duplicate-problem": "Светът '{{world-name}}' е дубликат на друг свят и беше предотвратен от зареждане.",
  "mod-wrong-minecraft-version-problem": "Модът '{{mod-name}}' не е съвместим с Minecraft версия {{minecraft-version}}.",
  "forge-install-different-version-solution": "Инсталирайте друга версия на Forge.",
  "malformed-encoding-problem": "Нещо (попринцип MOTD) има неформатиран код.\n",
  "change-motd-solution": "Променете настройката MOTD.",
  "bedrock-authentication-whitelist-problem": "Използване на бял списък без интернет потвърждение не е позволено.",
  "disable-whitelist-solution": "Забранете белият лист.",
  "enable-authentication-solution": "Разрешете интернет потвърждението.",
  "undefined-mod-dependency-problem": "Мод липсва или трябва мод {{dependency-mod-name}}.",
  "version-downgrade-problem": "Светът ви е бил използван в по-нова версия на предишни зареждания",
  "version-downgrade-solution": "Инсталирайте по-нова версия на Майнкрафт",
  "generate-new-world-solution": "Генеране на нов свят"
}